【快點雞姦我】Chilam 呢輯相正到不得之了呀!!!!!

有chilam 做我bf 嘅日子都唔知點過好

擁四分一德國血統嘅chilam
真係carry 得到留髯長鬚嘅look

仲笑得好charming 㖭呀

真係真係好想畀佢屌住幫我打J

好烏糟

好似乞衣

留鬚藝人黎講佢都算唔型

呢啲先正呀

正想講 好大違和感，可能佢本身青靚白淨

最柒留鬚偽人

以前都無乜野
而家覺得佢好撚扮野好撚假

成40歲都舉唔起啦，今次對你口味有d失望

樓主係咪貼過裸照嗰個?

佢好似唔係幾適合留鬚，個樣太young

咩舉唔起呀
人地四十一枝花喎

柒

啲鬚都幾密，呢啲先好睇

貼你啲腳趾出黎比大家J下好過啦

成個南亞咁

有啲似冇咁carry到嘅山田孝之

今日海港城見到佢, 真係好型

未剪腳甲

下 咁都叫正

性感呀貼啦